Sienta轉款？

呢排想出部新細七，但又聽聞sienta就黎轉新款，想問下有無ching知道行情丫

Facelift 掛 呢啲車冇十年都唔會大改

因為如果好近期出就可能等 多謝你先🙏🏻

Facelift 日本個邊發表左

小改姐，唔會大轉，早幾年先改，無返十年八年都唔會轉新樣

搞唔撚掂
同freed比較都係細mpv
Freed個樣雖然傻d 但睇落正路小小
Sienta 上代好睇過今代

freed 好d

剩係改少少個樣...

肯加多幾個氣袋未

Touran 係咪抵玩啲？係咪闊落過Sienta

唔同級數，不過衰冇敞門

渣緊touran, 以第三排計，小孩坐ok, 但好像sienta 稍闊少少。

Touran 無趟門我沒問題。

7人車無趙門
出入窄位車場就要泊好前落客/出泊位後上客
因人多同埋預咗扶老攜幼
上落客唔似後生咁爽手
慢吞吞又呢又路又多雜物
有時塞住後車就比較尷尬

Ford C-Max表示………

兩部都用過，安全計一定touran.

其實就係心大心細緊Freed定Sienta, 所以先問下個改款

試左車先

係都noah加先，痴撚線仲得2個

會試丫！遲下搞掂啲野就會約！

係度想睇下幾時有啲商場車展睇下啲車但完全搵唔到 car1個啲又無，一係就搵到完左個啲